<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>
  <!--The following translations were generated by https://www.deepl.com/-->
  <NightVisionCombatEnabled>Fonctions de combat activées :</NightVisionCombatEnabled>
  <NightVisionMeleeHitEnabled>Les effets des chances de toucher en mêlée sont activés :</NightVisionMeleeHitEnabled>
  <NightVisionMeleeHitTip>Influence les chances de toucher en mêlée, les chances d'esquive et donne une chance d'attaque sournoise (peut être désactivée séparément).</NightVisionMeleeHitTip>
  <NightVisionSAtkChance>Multiplication des chances d'attaque furtive :</NightVisionSAtkChance>
  <NightVisionSAtkTip>Une attaque à 100 % qui ne peut être esquivée. Chance = ceci x (multiplicateur de lumière de l'attaquant - celui de la cible).</NightVisionSAtkTip>
  <NightVisionRangedHitEffectsEnabled>Effets de chance de toucher à distance activés :</NightVisionRangedHitEffectsEnabled>
  <NightVisionRangedHitTip>Le multiplicateur de lumière a un effet sur les chances de toucher à distance.\NL'effet (négatif ou positif) est moindre lorsque les chances de toucher sont proches de 100%.\Nc'est-à-dire à courte distance ou avec une grande habileté de tir.\NNe donnera jamais 100% de chances de toucher - mais s'en approche.</NightVisionRangedHitTip>
  <NightVisionRangedCDEnabled>Multiplicateur de temps de recharge à distance activé :</NightVisionRangedCDEnabled>
  <NightVisionRangedCDTip>Dépend du multiplicateur de lumière et de la compétence de tir.\NUne compétence élevée implique un effet positif plus important et un effet négatif plus faible.\NEt vice-versa pour une compétence faible.\NMultiplie le temps de recharge de l'arme.</NightVisionRangedCDTip>
  <NightVisionRangedCDToCaps>Lier le temps de recharge min/max aux plafonds du multiplicateur de lumière :</NightVisionRangedCDToCaps>
  <NightVisionRangedCDToCapsTip>Min : ( 1 / multiplicateur de lumière max). \n Max : ( 1 / multiplicateur de lumière min )</NightVisionRangedCDToCapsTip>
  <NightVisionRangedCDMinMax>Le minimum et le maximum des multiplicateurs de temps de recharge à distance en % :</NightVisionRangedCDMinMax>
  <NightVisionRangedCDMinMaxTip>La valeur la plus élevée est la plus mauvaise.\NLa valeur la plus mauvaise est obtenue avec 0 tir et le multiplicateur de lumière le plus mauvais.\NLa valeur la plus élevée est obtenue avec 20 tirs et le multiplicateur de lumière le plus élevé.</NightVisionRangedCDMinMaxTip>
  <NightVisionHitCurve>La pente de la courbe pour le calcul des coups (à distance et en mêlée) :</NightVisionHitCurve>
  <NightVisionHitCurveTip>Plus haut = chute plus importante des chances de réussite avec un mauvais multiplicateur de lumière.\NRecommandé = 2.\N[Plat] : 80% => 70%.\N[2] : 80% => 60%.\N[Extrême] : 80% => 25%.</NightVisionHitCurveTip>
  <NightVisionDodgeCurve>La pente de la courbe pour les calculs d'esquive</NightVisionDodgeCurve>
  <NightVisionDodgeCurveTip>L'effet sur l'esquive dépend du (multiplicateur de lumière de l'attaquant - celui de l'esquiveur).\NRecommandé = 3.\NLa courbe est plus élevée que celle des coups parce que les valeurs traitées sont plus petites.</NightVisionDodgeCurveTip>
</LanguageData>
